藍絲群眾繼續發放選舉笑料

係咪想柒多次

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

出嚟示威爭取呀 叫到一百萬人出嚟咪俾你再點囉垃圾

沉默緊, 舉手不了

我個區琴晚點咗4次 咪又係輸

出哂蛇齋餅粽都輸
收皮啦藍絲豬

點解會覺得重新點票結果會唔同？

點喇點喇
叫林奠強行要重選呀笨

打撚完飛機啦 收皮啦

重選我驚輸得更加慘

輸打贏要

🙋

Gogogo

支持重新點票

班藍屍真係麻煩
輸打贏要
泛民本土之前輸咗我哋都唔會要求18區重新點票

好多教差成幾千票，重新點票有意義咩

我地應該拎多八席

嘩，咁多人讚成咁疊馬呀

我支持 應該可以贏多3，4席

有咩慘過輸一次
輸兩次

蛇齋餅糭、白米、枕頭、種票、旅遊巴、掌心雷
出齊咁多法寶都輸到貼地仲想柒多次，我係你哋就死咗佢算啦

好
藍田
元朗
屯門
有種票嫌疑!!!!
要求查票!!!!!!!!!

咁咪投囉
民賤聯又要泵水啫你估公公婆婆岀場費少咩

因為可以重新出千

100個like, 唔洗點票啦已經

網上舉手 把撚咩

輸打羸要

肥仔偉

我都想重新點

點多次咪收多次lo，d藍絲好醒

小心成幅地圖一點紅也沒了

藍屍on99

侯選人一早點過無數次

號召500萬沈默的多數出黎啦

成百個like
一個選區都分唔係一票

柒撚到跳渠

中共投票係用舉手

石硤尾？ 睇住個肥仔要求點完又點

🙋🏻‍♂️

人一藍 腦便殘

點完連果幾十席都冇撚埋

重新點仲輸得金

舉哂手又如何
可以推翻結果嗎?
白撚痴!

點完輸多幾席

依家啲選票都唔知去哂邊
重新點票令民意逆轉無難道

班藍絲真係腦殘，快d同林鄭，警察割蓆好過啦

收皮啦！藍屍腦殘豬！

我支持

你話差幾十票就話 區區都差幾百票邊有得賴

重新點, 連D懶得出黎既無知選民都出埋黎投, 輸得仲甘, 冇撚腦

重選佢地只會越黎越少人出黎

好吖

點啊點啊 還藍田一個公道！

好心班藍c和警狗柒咗就縮返入老母臭閪
係都要衝出嚟柒獻世

唔緊要
點票果D人工包飯係唔係藍屍出先
人地唔係免費點票架柒頭

又指留守者薪水低、破壞中大及理大，誣衊他們「妒忌警察」，甚至稱留守者「憎人富貴嫌人貧」，更提到11.24區議會選舉，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

民意逆轉未啊傻閪警犬

利申:個po 是今日的
11月25號!!!票投民建聯!!!!

呢個我都贊成呀 有d區班建制撚扮明使橫手

藍絲傻閪知唔知彩虹旗點解呀？

重選又要幫手推D輪椅阿婆出黎

重新投票輸得仲慘，無左人分薄票

再選多次你就冇一車老人㗎喇

重選吖笨柒！

投多次起碼帝怡會變返黄

投多次嘅話啲福袋枕頭好貴喎

G持重新點

蛇齋餅粽又要派過
旅遊巴又要book過
蝕死保皇黨

點多次
你地隨時輸多幾席
見好就收啦

咁又係既
差10票

投多次啲阿婆就爽
提下佢哋獻世派話贏唔到，就要動議再投票，又再派海馬牌
又再唔得又再投票又派海馬牌
投對家就永續投票
票遁· 無限枕頭術

「長文慎入」選舉文宣策略，點樣係立會選舉中勝出

就算點多次咪都係會輸已經柒左一次仲想再柒多次

沉默大多數，會繼續沉默。

好貪心 又想攞多個海馬

因為會突然有奇怪票箱出現

本來有廿幾席

重選我驚真係無地自容

問左呀爺拎錢先啦.. 你估建制搞次投票燒得小錢.. 又派利是 又派枕頭

夠膽就重選
我驚你輸得更慘

出埋海馬沈頭都係輸...

選到他們認為「公平」為止？維穩費好高喔

又想拎多次蛇齋餅粽?
呀爺俾唔俾先?

想黃藍票數調轉咪直接講囉

到時每區變多一萬票出黎

110人

比個機會你輸多次

屯門友愛南民建聯輸1800票都點左四次
連啲tg gp都頂唔順屌柒佢

支持重新選過
解決𠝹票問題

佢哋質疑人生質疑到連01都質疑

重新點不如重新投
我想睇仲有幾多個枕頭可以送

咪拎呢d黎玩500個當佢贏好無

重新選分分鐘多幾席，啲𠝹票黨可以收曬皮

叫777用緊急法重選囉

種票

我哋輸咗咪又係咁

開始去返主線

拉

場外點票有400萬人

2019選民登記人數分佈
18-30歲大概70萬人
31-40歲大概60萬人
41-50歲大概66萬人

51-60歲大概84萬人
61-70歲大概75萬人
71 樓上 大概57萬人

岩嫁啦 當黃藍都唔睇紅媒01
等終于品海又收多次皮

唔好意思借個位
屌你老母 藍田撚唔認J19個投票結果呀 造票造到

【冇人知】八鄉北點票失誤 鄉事派16票之差勝選 落選人擬提選舉呈請

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

選多次啲廢老冇咁多油水拎 隨時贏多幾席

藍得耐 腦癱瘓

建議藍絲發起個罷免黃屍議員大遊行睇下有幾多人

再點過就得果D區都俾你做左啦

收皮啦
比你地造票造到咁
做又做唔好
做又唔做掂
我睇你地唔起啊

點多次連嗰幾十席都無埋

好 應該贏多幾席

上網舉手有Q用咩
出街舉嘛 睇下又有幾多慢人

你問民建聯肯唔肯先啦
連險勝個幾席都嘔返出來呀

好，投到啱睇為止
我啱啱搬新屋，全屋傢俬等你

海馬沈頭咁平
下次成張床褥啦
直接送貨送到上屋企就無人知係蛇齋餅粽啦

我地二百萬人上街都爭取唔到我地嘅訴求，你地閒閒都出番三百萬人囉

重選民賤聯又要洗多幾錢, 人力物力 然後再柒多劑

重選立法會再黎過

同一站 唔同你想學陳小春咁輸twice?

真心想謝潔泳贏

重點好啊 實更多非建制當選